Escreva, neste arquivo, sua resposta para a pergunta da parte 2.2 do MiniEP6. Descreva brevemente o que você observou ao executar mostra_n(20). Não precisa entrar em detalhes! Basta 2 ou 3 linhas.


o ultimo termo sempre é primo ou pode ser fatorado em uma multiplicação de um numero primo. O primeiro numero de N+1 é sempre o ultimo numero de N com 2 adicionado (109-> 111, 131->133), logo aparenta-se ter uma estrutura de PA com todos números impares que vão até o ultimo impar decomposto.